【Reddit 突發】《鬥陣特攻》小美 成為香港抗爭運動 icon！！

話說聰哥 (Blitzchung) 打完爐石電競比賽之後講咗句「光復香港 時代革命」，作為美資嘅視動暴雪竟然跪奶共奶到雪雪聲。取消資格不特止，仲要沒收獎金，停賽一年，跟手連座炒埋兩位台籍實事主播。完美咁示範奶共嘅人總係要做到過晒火位。

▲ 光復香港 時代革命

不過嗰度唔係某國，一眾美國 GAMER 隨即反彈屌到飛起，成功將香港抗爭運動 we connect 埋美國人。連《魔獸世界》原底創作人都同暴雪割席，恥與為伍。美國暴雪更加有員工抗議。

▲ 美國暴雪門前 Every voice matters 被員工遮蓋以示不滿

▲美國暴雪員工舉傘支持香港

▲甚至連參議員都 connect 出聲屌鳩暴雪

最後一眾美國毒撚決定將 《鬥陣特攻》小美 變成香港抗爭運動 icon，目標係令大陸封殺埋隻 game ：

▲《鬥陣特攻》小美 成為香港抗爭運動 icon ( 原片係簡體請見諒

▲雖然有啲生硬 但無阻一眾美國網民改圖 connect 香港

push

感動

正啊!!!!!!!!

條片係 reddit 已經 8 萬 like

Wheres the reddit link?

點解會揀meiling做icon?

真攔路豬

有 10 萬個 like

推

但係點解係小美唔係其他？

美支持香港
語帶雙關

721 831 101

小美係chinese⋯⋯

得呢個角色係chinese

小弟作左首英文詩

可否進一步CONNECT就睇大家

push,一齊開 Twitter洗板

p

明明就係定位食中國市場

快UPVOTE

Push

直接綁架小美做抗爭icon

連國際gamer都係我地人
重唔贏？！

等緊封殺

順便啫

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

喊左

反攻twitter reddit

Reddit真係好大火
10個top post過半都係小美
大家一齊去放火啦

條女幾正

好感動

WE WILL NEVER BE SLAVES!!!

因為MEI 係支那籍角色
由佢帶領支那人民起義就啱曬

Upvote

攬炒!!!!!!!!!!

I’m going to start my blizzard

Push.

我係電莖人呀HI

外國手足好波

嘗試google overwatch Mei crossplay

小美好似唐心風暴入面個老母

Reddit同twitter要人

欣宜嚟㗎

終於見到出路

暴雪奶共奶到出曬面

快啲like條片唔該！！

連登小美係我

隻驚得一個中國人

推
推
推

麥玲玲救世界

《全民議政計劃》正式上線啦！

屌 唔好咁啦

呢隻野真係樣撚衰到

pish

段片係佢地整？？？

癲

小美人設係環保撚喎

連登人設係陰陽人八婆懷舊撚

條片搞到我好感動

呢單嘢真係好笑

呢個好明顯

但點解係殘體字

好似話含訊係暴雪4大股東之一
所以佢地唔敢得罪

另外強國人消費力咁高
又死要面
一年開唔少loot box/抽卡俾暴雪賺

已del game 抗議！

即係點? 無打overwatch

唔該11月2日要人
Blizzcon洗佢老母頻

推呀

小美

正呀

原本overwatch 就係講超級英雄救世界
個故仔係幾有meaning

暴雪成日做埋女權關公show 懶正氣
聰哥講完八隻字暴雪就秒速露底

得5%

手足整定美國人整

手足整就唔會係殘體啦

因為我係到諗緊，係唔係專登整俾大陸睇

整多啲Meme呀

好靚

So touching

條片勁掂 要推比多d人睇到

這個香港，值得我們光復

繼Pepe後，我地有小美

但係片尾又係全繁體喎

我發覺香港文宣組好似靚啲

不過照用

感謝美國網民

是旦啦
仲之真係多謝聰哥今次
大順呀今次國際戰線

我今天在爐石上面輸了只是輸了四年的時間，但是香港輸了就是一輩子的事情
-BLITZCHUNG

呢家 港美 Connect 係玩緊

遊行帶美國旗
911
Freedom of Speech
香港民主及大權法
電競
NBA

唔明個政府點會柒撚到咁

V

大力推Twitter ar!

【10.10真國慶】即刻同我將Facebook頭像轉曬台灣國旗+踩蔡英文場

中國overwatch玩緊牆國專用服，憑咩同正常人類玩

條片好正

永不為奴！

好正
We connected

Tui!!

點解主持都炒埋

It’s so beautiful

其實有冇可能搵到人配返做廣東話？

問題係班蝗係遊戲界輸出最主要兩樣野
1.外掛（pubg,apex)
2.速食文化>game quality (lootbox, skin, mobile games)
今時今日gaming界個鬼樣多得佢地唔少

因為主持明知佢會講 光復香港,時代革命都比佢播出街掛

好開心 咁樣玩法
去任何國家都唔使俾人當chinese

why not both

呢樣嘢 暴雪做得最正確 但而加都好多仆街翻牆玩 不過人品算正常 我之前仲喺佢面前同我朋友講反送中 佢都無出聲

大陸版譯名就咁叫 美

多謝曬佢地😭

劇情真係無法預計

去twitter reddit 推啦

應該叫連仔將之前肥絲大隻個set icon出個小美版

可惜用左ow 陳秀慧做icon
推唔落

If we are gonna do it, we are gonna do it big

Someone has to do something, WE have to do something!

WE can make a difference again. The world need us now, more than ever!!

Are you with me?

好感動，係咁係度loop呢幾句

Thanks for the staff of blizzard in us
It’s touching for us

人地幫我地手幫到咁
我地都要回應返人

文宣 遊行 請加上Mei
特別係出開圖做文宣既
可唔可以同世界合埋一條戰線對抗blizzard等等奶共公司睇你地

Thank you Americans !
America will always be the land of the free, and home of the brave.

有winston助功

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut

已推

D鬼好多淨係識整殘體

識玩

g持

希特拉都 cut 唔到 Blizzard account!
Even Hitler cannot cancel his Blizzard account!

幫推/開新post please, P 牌仔開唔到多過一個新post

唔識係 reddit 開新post

突發！
OW香港隊出國眾籌比鬼佬放在上reddit 短短幾個鐘上到頭版第3

籌左幾個月得萬幾蚊 周圍撲水無人理
共雪一個神助攻就令到佢地有機會出國
大家如果想藉呢個機會令佢地可以為香港發聲 就支持下啦

小美現身加拿大

tui